如果本月踢港女收小姐姐就好接近kpop史最完美女團

Could only dream..

唔好咁衰啦😅

佢係醜..

話哂都係港女，俾下面啦

護咗旗啦..😅

？

咪住先 嗰個好似叫黃旭熙 我搞錯咗..

換庄妹咪得

一啲都唔令

仲有邊個港女

唉你有冇聽我講留意本月架

連個名都衰過人🤣

叫Vivi

你po個幾件咁既款點留意